$350 入場(睇:)過山車

搵笨柒 得個睇字

打風先黎去

傻西
入去托咩

巴打好靚仔

需要減減肥

一路陰天不知幾舒服, 最緊要冇哂全部支那人